出街溝女一定要請佢食手作雪糕

第一步你要約到條女出街。

跟住呢你就帶條女去手作之店食雪糕

點解要去手作之店呀？
平囉抵食囉多細菌囉，最重要係手作之店啲員工全部都係女

去到手作之店呢唔使諗直接買＄12一球雪糕(相信好多巴打都負擔到)

你求其買一隻味道比個女仔食，咁樣顯得你好有主見做人好有目標

跟住你響褲袋掏出你嘅＄12，大大力拍響張收銀枱度。然後同個雪糕妹講 唔該要一球雪糕！唔使找！
呢一刻你響個女仔同埋雪糕妹心目中形象係 型！瀟灑！大方！(如果最後溝唔到條女可以返去溝個雪糕妹 )

咁你淨係買咗一球雪糕，然後你就可以同條女玩下互餵遊戲 ps 巴打唔好食咁多啖真係好多細菌

最後呢你條女食完咁撚多細菌嘅雪糕。 返到屋企佢一定會搞肚痛
然後巴打你就可以自然去關心佢啦。上去屋企比碗粥佢食。。跟住唔使我教喇

食一個雪糕咁就可以幫你大大提升你係條女嘅心目中形象。仲有機會bye one get one Q

請女食手作雪糕真係無得輸

樓主幾時比狗屌？

食咁多次手作都無事

零分重作

零分

肚痛點會俾你屌呀
fail

潮文

樓主係咪睇左之前達哥讀果篇潮文 識食雪糕一定係食手作雪糕

我次次食親都肚痛 不過為咗雪榚妹我都照食

邊篇？

一定要幫襯 葵芳廣場 大波betty

搵日去幫襯先

樓豬好好想像力

食埋d cheap野
手作之店我落樓下買外賣個陣先食

多謝

0/100